[hku]畢業前都可能住唔到hall

已經apply 咗第7次
全部都reject哂
我仲要住好遠(75mins車程)
每日返學真係好累
真係比hku halls d 19 culture玩死

係人都知hku唔係睇住邊架啦
除咗龍華 (好似係)

hku

你揀D少人報嘅 hall 會易D入到

點解唔apply龍華

可以試下報龍華
但有心理準備其實龍華都唔會睇距離

Swire skylee 偉倫
應該都幾易入

detail ?

interview班人係咪hall d 學生？我識人住羅湖都住唔到hall，d hall culture真心膠

係咁唔公平嫁，垃圾hku hall
利申year3日日塔1個半鐘車番學

個半鐘返hku

其實任何正常人都一定住到hall，就算interview差都住到，除非你真係有啲奇怪

有位都比班玩既住先

大陸落黎讀書都要住Hall既，位都用咗一半啦

屌你如果你次次報都係報scs lsk 嘅話，你咁柒30次都入唔到啦

要求低啲報hall嘅話實入到，skylee latecome 都唔洗你chur啦

實情係有好多吉位，越黎越少人住hall, 所以hall既趨勢一定係越黎越hea